千奇唔好幫襯高登某爛鬼電腦維修舖

話說我七月中嗰陣部laptop出左啲問題成日blue screen，就攞左去高登某電腦鋪整。本身諗住好快整完點知佢話要睇睇先可以報價就留左部電腦喺嗰度，本身好好地話兩三個鐘就check得完點知又變成聽日先覆到我，最後打電話打左兩三個星期先肯理我，話4日幫我搞掂，然後日等夜等等到就黎開學都未L比我，仲要電話都唔聽... 服L左

高登黑店整

名都唔敢開 抵你啦

一係原廠 一係買過部
唔會再信維修店

多謝分享
我會小心。

費事俾佢睇到整爛我部機 成日唔覆機唔方日日上連登

無經驗啊 真係傻L左

年經 當買個教訓

仲要收成2600

希哥D相

四個星期 陣間轉頭換鳩晒你入邊啲嘢都唔知

三個星期前已經要佢俾返部電腦我 但係佢話mix up 左啲單搵唔返部機 過刻已經覺得會換晒啲嘢 sigh

如果你部機唔係好撚勁既
2600就咪鬼俾啦
加多小小都夠你買新

哦，原來係你
等我幫你換塊82年既底板先

都兩皮幾買嘅

人如其名

換哂淘寶件係要耐D

諗起黃金switch 苦主

比錢拎返部機
重要零件都無硬,所謂既搵唔到部機,應該係唔想你拎返

淘寶件未返齊